香港－最適合做雞嘅地方

我有個朋友，佢叫阿玲，係一個30出頭嘅中女。

佢2010年同一個香港人結咗婚，然後申請落嚟香港團聚。佢冇咩技能，但勝在樣子標致，身材勁爆。阿玲嘅同鄉好多都係假結婚落嚟，佢哋見阿玲冇嘢撈，就叫佢去夜場做陪酒。不過，夜場唔易做，d客上到去點都要買酒，買咗冇人飲始終唔多好，通常都係d客灌d囡囡飲。阿玲酒量其實麻麻，每晚咁樣倒酒落胃到，唔好話傷胃，命仔都短幾年。而且做得夜場點都會俾人抽水架啦，不過好在阿玲個人思想開放，一般都會逆來順受，佢話『揸吓巢吓又唔會少忽肉嘅』。不過，冇幾耐佢就大咗肚（放心個肚係佢老公嘅），於是做咗幾個月就辭工唔做安胎等生啦。

唔做嘢邊有收入？佢老公係返d輪更嘅工作，搵得好少，不過香港勝在有綜援，勝在有社工，新移民嘅同胞係血濃於水，香港政府當然幫得就幫啦。佢一落嚟香港就已經有人一條龍教晒佢申請啦。夜場份工又係每日現金出糧，邊個知道佢有收入？稅都慳番交呀！

生仔過後，佢覺得夜場太傷身都係唔好再做，於是佢就走咗去做一樓一。佢話一樓一雖然都係辛苦錢，但客戶都比較有規有矩，又可以揀客，自己身體可以自己話事。憑著佢嘅美色，加上少少運氣，喺旺角鬧市租到個靚位，平均每日可以做到5，6個客，有時甚至去到8個都有。條數點計？一個客收600，一日5個就係around 3000／日，一個月除咗m到果幾日，坐底都月入6萬啦，租金咪又係1萬咁上下，肯定高過好多日捱夜捱嘅打工仔。由於佢識得氹客，好多客一俾就係幾千幾千咁俾，收入高起上嚟隨時有成10萬。香港做到唔知幾高職位先可以年薪百萬，佢就輕鬆達到啦（雖然都講唔上輕鬆嘅）。老老實實，佢收入比佢d客高出唔知幾多倍，但佢從來都唔會覺得自己搵得多就得罪d客，慢慢佢就累積咗好多熟客豪客，日日都爆場。

lm

男人有幾何食回頭雞

Lm

樓主睇醫生未

ssp全部長駐

一個客收600，一日5個就係around 3000／日
唔洗同人對分？

圖文不對

張圖唔掂
換過張圖 有機變潮文